tvb係都要搞鳩我轟

冇左兩個盃仔 屌你老母
仲要落我地標王莫拉達面
罷睇tvb

北京既倫敦超級無敵德比杯輸左比車仔

tvb播阿仙奴足總盃，酋長盃，社區盾，阿仙奴三場都捧盃

tvb唔播呢場

viu都冇